大紀元拍到，有淺藍色衫冇裝備人，喺德福平台擲汽油彈

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依家興篤鳩掉氣油彈灰？
我理撚得佢係咪鬼，總之篤氣油彈灰，個個就係鬼！

三毛如樓主最怕弄假成真，全民做火法師

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭